\vbox{
    \ifmini

        \section*{Baloo Balay\index{Baloo Balay}}\nopagebreak

        \setchords{a | d a | d a | a E a}

        \begin{enumerate}
            \item Wir fahren | Die Heimat
            \item Vom Masten weht | Vielleicht trifft uns
            \item Das wilde Wasser | Manch einer
            \item Oh Brüder lasst das | Vielleicht muss bald
            \item Und gilts den Tod | Von uns will keiner
        \end{enumerate}
    \fi
}